呼籲大家向元朗警區重案組第一隊提供資料

求其捉幾條 收左安家費既𡃁就close file

黑警 鄉黑在世患絕症 死後落地獄

班狗有料都唔會做嘢架啦

成班白衫企係度唔搞，依家先問人提供資料？？？？？

打唔通架啦
驚就唔好出街
報案就入元朗